[突發]上水連儂橋出現不明裝置

推

求解答

上星期都未有

喉架來，應該會裝條電線管或水喉

似係駁喉
但又好似密左d

有冇人知道咩黎

認真未見過，留名學野

利申：政府天橋工程師

其他地方都無印象有呢舊野

密到咁究竟咩嚟

連外牆都有

整得好突然

唔知又想搞咩

唔知係咪啲狗嘅陷阱

Lasers motion detection?

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

試過，螺絲好鬆，用手都擰得甩

似係喉馬黎姐

九成半裝鐵喉整cam

Cable 碼來的。放線去供電，但比咩就睇唔出啦